仲記唔記得林鄭一開波叫人唔好戴口罩

戴左都要除番落黎

圈套

Binc